消防處回應毛e記者會事件

【消防處回應】

就毛孟靜議員今日在有關8月31日港鐵太子站事件記者會中提及的情況，消防處回應如下：

對於外界關注消防處救護人員當晚抵達太子站後，需要近三十分鐘才能進入站內為傷者進行初步評估，本處發言人指這是由於警方在現場表示太子站當時有暴力事件發生，因此我們的人員在進入太子站時亦有需要與警方先作協調。

至於太子站的初步點算傷者數目與最終送院人數有別，本處重申是由於當時站內情況混亂，傷者分散不同位置，其位置亦時有轉換，本處人員在初步點算時可能有重複計算部分傷者。再者，當救護指揮官安排了七名傷者在月台上接受初步治理、分流及集中於一個地點處理後，沒有其他人士向救護人員表示需要協助。當晚最終在現場需要救護服務的七名傷者，全部經一列特別列車由救護人員護送到港鐵荔枝角站，再由候命的救護車分別送往明愛醫院及瑪嘉烈醫院治理。

消防處近日曾透過不同的記者會、新聞稿及回應傳媒查詢交代上述資料。本處明白公眾及傳媒對太子站事件非常關注，為釋除疑慮，我們將於明日（9月12日）舉行記者會，進一步交代情況。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

點錯數唔駛處罰？

幫兇！

diu

咁快作好故仔同夾好口供?

警犬阻住哂?

明天記招
希望記者肉緊d

唔止數錯，而家時間線同消防處版本不吻合

屌你做埋錄音機．

取消左啦佢LM

點3次人數都錯？3次都係有傷者移動？

拿 如果有人阻到你 影響到你數錯人 咪指佢出黎羅
無謂變由市民英雄變過街老鼠

其實佢乜都冇覆過，只係做緊錄音機
警方指揮救援呢d咁荒謬既事佢完全係回應唔到

為釋除疑慮，我們將於明日（9月12日）舉行記者會，進一步交代情況。

取消左？

當你真係得3個紅色嚴重傷者，咁點會數到6個，平均每個數左兩次啵

李建日，希望你唔好令香港人失望

消防高層咪又係黑吃黑

受敬重既係最底層個班呀

點人數果個盲撚黎?一個人有咩特徵你果頭check完佢 唔會轉個頭咁快唔記得掛

咁你一定好失望
全部政府高層都係官官相衛

今晚又要對口供，聽日記者會先講得

點解要解釋咁多廢話?CCTV 放出來有就有,無就無。
你唔肯放出來,只會令件事加劇惡化
成日話要人地告黨鐵,黨鐵先會交片俾人睇,
點解件事咁嚴重,唔做一次性既公開呢?

黨鐵驚到咁,你話無死人,邊個信?

消防不如老實啲話係狗殺嘅，推返個波畀佢地啦。

有人逼你夾口供你咪講出來囉

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

講咁多托柒咩，CCTV呢？

又重申廢話人地出晒source 篤爆你，你又重申返一樣既廢話

我們將於明日（9月12日）舉行記者會，進一步交代情況。

繼續講大話幫黑警抹屎忽

其實現場按程序係差佬IN CHARGE, 消防都只係聽命, 你見有次救護車都唔可以入示威現場就知.

希望毛ee仲留有一手

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點錯數即係公職人員行為失當啦

聽日唔係錄音機我切

食屎啦消防數錯救護又數錯?
0015已經數到6red 2yellow 2green 即係已經分左流
無左個3個red自己識走?

似係有線人 應該仲有野爆掛

再者，當救護指揮官安排了七名傷者在月台上接受初步治理、分流及集中於一個地點處理後，沒有其他人士向救護人員表示需要協助。

好 繼續做幫兇
幫一班睇唔起你地消防
起薪多過你地，補水又多過你地
又無你地咁辛苦搵命搏嘅黑警
非常好

到底仲有無人係有良心

點錯數 點解要罰？
救人 都要罰？
咁仲成世界？
點錯數唔影響救治傷患既進度
同埋人地已經好快更正返

重傷者會轉移?唔好玩

Cctv呀屌你老母

咁耐都唔交CCTV出嚟點信

真

救護指揮官係咪重點?

你話係就係？

聽日消防都係做食屎狗

1. 無回應過份野係咪講緊真話

2. 即係消防自己都認走果陣得7個啦?
咁你叫你果個見習主任自己辭職吧啦 數10個人都數錯?
分流都唔識仲靠佢救人?

點解可以咁多字都無重點？？？？

屌你咩 真係7個人點會點錯呀？你自己仆街就算啦
當個個都好似你咁仆街？

消防咪鬼再講大話

香港人已經憎死黑警

唔想憎埋一直信任既消防

黑救黑防

true

大力推

消防處有冇參與毀屍滅跡？

消防打算做狗的幫兇

警狗指揮你地救援喎

班死狗係咪大撚曬呀依加

狗仔高底層都係人渣敗類

垃圾錄音機

0015 個 PAO 出嚟講野啦屌

又作故仔

得十個人都可以數錯咪玩啦

我指黑警果個．

分撚左流仲會錯?仲要錯咁撚多次。仲要送過去咁撚遠搞撚笑。同埋黑警唔撚比救護入點撚解呀。仲話無人受傷。明明咁多係危急

為左幫黑警, 仲可以扯多幾多個部門落水

因為有三個紅色個案［離開左］
所以數多左三個

都係冇解釋 6 red 變 3 red

中秋一齊點亮天空！

「燃點天空」光復香港孔明燈

冇答到點解6個嚴重變3個

毛ee都講到明cctv都唔可信

警消合作

黎明個「唔會空肚食早餐」都合理過佢個「未正式進入車站前派員在站內視察可否進入」

呢家係懷疑你講大話

又記者會 愈描愈黑

求全部記者encore警狗2哥出場日記招（消防ver.)

重傷都會移動到??

記者請問點解傷者會被移動，尤其係重傷個3位，係邊個移動佢地？警察？定救護？點解傷者可以係咁多警察同救護情況下不斷換位。仲有，10個同7個數目絕對唔大，點會咁都錯，咁消防絕對要檢討佢地呢套做法係咪有問題。如果唔係，下次天災如果係幾十人個d點算？仲有佢話無傷者表示要接受治療，會唔會係有人被警察拉埋左一邊或暈左，表達唔到呢？

係咪唸住飛起班差佬

唔好呃人啦
班傷者都比黑警打到殘哂
佢地仲點樣行?

食屎喇

係咪黑警講大話呀 係你就直接踢爆啦DLLM

兩個都係under 保安局
你估比卡超會唔會比佢講呢句?

其實都預咗克警迫消防跪低
消防依家推翻比克警

紅色你都屈人周圍走

混亂。。
成堆狗係到點混亂
D人走黎走去？

到底當日事件有冇死人
唔好講咁多廢話

收皮啦唔會信你

仆街禁尻錯正評 屌

消防解釋完，我更加覺得係有死過人

點解可以答左等於無答 希望消防員肯篤灰 唔係就連埋狗一齊屌

食屎啦 消防講大話
聽日9成都係講廢話

錄音機？有回應過咩？

政府同紀律部隊都咁唔可信，咁金管局又會唔會將外匯儲備透過買垃圾債來送中？

我要完整版cctv 仲要全部

Yes 蘋果有講 個數係狗報俾救護聽 救護寫落log
【8.31恐襲】警方隱瞞？傷者消失？追訪「屍殺列車」乘客與消防人員 重整太子恐襲疑團

公開錄音

進一步交代情況？即係未講晒所有事實啦？定係進一步圓謊呀？

6個紅色變3個紅色咁都可以錯?
仲有係發現傷者果時佢地會即時寫低傷勢係牌仔上面，之後掛落者身上，咁樣錯係可以話係嚴重疏忽

你真係好撚好笑，政府嘅爪牙講嘅野都好信？你話點錯就點錯？
「更正」定係「更改」啊？
事實上係懷疑你掩飾事實，黨鐵又唔肯交嗰日嘅錄影，除左身有屎仲可以有咩解釋

消防毅進制

CCTV

消防friend 表示R掛埋牌，有名有姓冇可能數錯，記者一定要問！

消防一定跪低 唔洗問

dllm
救護去數人數會掛個牌喺傷者度分類㗎
仲要一開始已經分咗6紅 2黃 2綠
點有可能仲會係因為混亂數錯？
你當香港人弱智定你弱智

當晚最終在現場需要救護服務的七名傷者

呢句係咪暗示緊有其他人即場已經....., 所以就唔需要救護服務

又話3個去左廣華？

點錯數？而家係講大話居多wo

612 721 85 811 831

真 諗起醫管局

red to black

三個重傷傷者位置都可以轉換?
即係佢重傷都可以周圍行? 然後popo 又會比佢行?
還是popo 可以擅自移動重傷傷者?

而家我就唔撚信。
冇CCTV 冇錄音 我個個都唔信

比黑警食住
連累個班受敬重既消防

Sorry,撳錯負皮

你交cctv就一天都光哂啦 截乜鬼圖

個伙記做錯野點錯人數緊係要罰 不過輕定重姐。 其實消防處都出黎講嗰時點錯人數，點錯數嗰條友應該個底花哂。佢都唔洗諗住依世有得升。咁叫唔叫罰咗？
定係要全世界知做錯嗰件係邊個之後俾你人身攻擊佢？ 定係要人冇埋份工？ 如果你係老闆都應該係啲仆街上司。

情況混亂
狗嘅口吻

推

最直接簡單梗本就係放cctv全片

消防處高層都係垃圾

咁又點 林鄭 算唔算失當
李家超算唔算
你可以點？

大型車禍有無試過咁樣數錯？

假設得7個人，唔係俾狗制服左就係打到頭破血流，點撚樣移動搞到數錯呀..... 7個人都數錯...真係好難令人信服

都係果句 公開CCTV

傷勢嚴重點可能數錯, 仲要6變3, 少左成倍

其實點解要為咗個警隊
寧願令唔同嘅政府部門嘅聲譽受損，都要繼續幫佢地講大話繼續擁護佢地
成件事真係好撚痴線

即係3個重覆計左?我就唔撚信喇

又講廢話

死撚左仲點求救

係呀係呀 畀狗打到嚴重仲可以周圍走 你咪試下自己畀狗打到重傷 睇下郁唔郁到囉
垃圾消防高層 收皮啦 屌你老母

6個嚴重點數錯都唔會變3個啦下嘛得個幾個人，當人on9？

老一輩深藍

又當人on9 分好類都有得唔見㗎咩
紅色wor 大佬，無事好返走得人呀？

多得黑警、律政司同HA，呢幾個最應該公正持平嘅機構同共狗同流合污
而家香港人對政府所有部門嘅信任度係零
根本你班仆街高層講咩都唔會再有人信
一日唔公開CCTV就一日都會繼續懷疑有死人

而家個戴口罩都要打要鎖，死黑警最鍾意講無做錯怕咩俾人見樣
咁你班黑警無做錯嘅做乜要怕公開CCTV?

講咁撚多
叫黨鐵公佈cctv咪一了百了

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

協調？如果有人失救而死咁點？定係地鐵站係戰場，救護員隨時有生命危險？

助紂為虐 可恥

沒有其他人士向救護人員表示需要協助。
用表示呢個字眼咁奇? 如果黑警唔表示, 再加上暈既人表示唔到

講乜都無用，政府講野仲有人信？跨部門互相包庇，左閃右避，互傳交波。
黨鐵交cctv出黎市民自會分辨

佢冇數錯吖
6個紅色傷者1個鐘之後得返3個
傻嘅都知點解

宜家係消防仲死撐講大話
同黑警阻礙救援

下 佢冇回應過喎 只係重複返果三督屁 ， 點解連登仔會覺得佢地回應左

加上已清場閂埋站
有幾混亂

補充 而家消防個講法係話未分流之前已經得七個 即係講大話

聽日有記者會
記者唔該準備下
搵定所有疑點同對方既 argument

eg, 9 月頭有冇人死，而果個人曾經出現過太子至 ymt mtr?
佢地而家捉字室

我唔係老闆
不過我下屬做錯乜我都會頂晒佢
咁你收得皮未？
再者佢有冇處分條友都係你講
定係消防署講左我睇漏左？
定係佢聲稱點錯數的話令到公眾恐慌死左人好少事？

回應得咁快
我信毛EE應該仲有料收埋 同埋預左對家講大話

點睇都係班狗阻礙救護人員入去製造混亂在先
而家收唔到科就係度將個波推黎推去諗住無人需要負責
btw講咁多廢話做乜,出完整CCTV啦
咪再玩看圖作文唔該

推比狗咪咩事都冇

嚴重嘅又點會搬呀.......當人戇鳩㗎咩......

希望毛ee真係仲有一手

6個重傷變3重傷點都講唔通啦下話

冇答過問題

已經有片
證明有綠衫聲稱月台冇傷者
好明顯警方刻意阻撓救援

有無可能消防根本唔知咩事，係班狗搵埋公安私了左

當救護指揮官安排了七名傷者在月台上接受初步治理、分流及集中於一個地點處理後，沒有其他人士向救護人員表示需要協助

佢係想割席 話剩見到7個要求幫助
其他3個死左 當然無叫佢地幫 所以唔關佢地事

佢而家一係講大話
一係講真話
死人單野一爆出黎
成個政府都站唔住
就睇邊一邊壓力夠大逼到消防就範

留意尾2果段推緊莊。

治理完7個人之後冇其他人要求治理。冇講發現唔到其他傷者/死者。

死左或者收埋左自然唔會提出要求治理

即係聽警察吹雞啦

割蓆啦屌
今日真係比晒機會消防架喇

回應左？

希望消防真係好好反省，啱啱大洗白，廣大市民忘記你哋過去一面，推到你哋做市民英雄，而家又俾黑警伏你，仲要人工高過你呀！！！！！！自己諗啦！

係。要針對呢樣野問。

話冇其他傷者咪得做乜要兜到咁講

同一個人點錯3次數？記錄係R會有個牌仔掛係傷者身上架喎，錯的可能性係邊？

回應咗啲乜
同之前講嗰啲一撚樣

勁可疑，點會係傷者表示需要協助，唔係救護員表示

消防個邊應該受到好大壓力

如果今日記招我無聽錯，應該仲有野爆

根本冇可能兜到 聽日睇班記者屌打消防處

一個大話又一個話
總會露出破綻
收手啦消防
人命關天
可必與民為敵

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

黑警說站內無人受傷消防又如何解說呢? 請拭目以待 明天分解!

比個機會消防先
可能聽日消防助攻呢

講咩都冇用，我淨係信片
交出cctv

點錯數 點解係 嚴重疏忽？
人地好遲先更正？
對救援傷者有無影響？

我估聽日消防會割蓆，除非黑警傍住。

消防平時火場唔使點算傷者既咩
咁都數錯？會犯咁低級既錯？
仲要傷者唔係廿個三十個咁多喎
咁樣我地市民會好質疑消防既數數目能力喎

可能個個頭俾人打撚到豬咁認唔到

(緊急!!!)要好好保護我地嘅老師

喂 要人叫先救呀
你唔撚識睇架 留得係度既都係傷者啦
照佢咁講 暈左 冇反應既 就真係由佢

你條柒頭皮係要出黎柒。學你講消防處做大佬嗰件咪出左黎頂緊囉。係你未過大公司同政府定點，你係咪唔知見晒光嘅事佢份appraisal 一定花到冇得再花。做公務員係未必炒，不過係包一世升唔係嗰隻。
都係嗰句，你要全世界知做錯嗰件係邊個然後話俾你知要處分先收貨？ 講真，宜家係撚狗姐。你唔係消防定救護都想屌埋下話。

首長級 點可能唔幫政府/奶共

被動:血量低於30%會分身
咪打咁多LOL啦

公開cctv

屌你老母 還我真相!

記招幾點開波？

消防處早前解釋站內情況混亂，可能因傷者曾換位而重複計算，亦說傷者人數不一「也是常見」、「並非罕見」。但記者接觸到的數名消防員都質疑處方說法。消防員阿海（化名）指，傷者人數確會更新，但多數是大型事故，幫手分類的同事較多才會這樣，這次只有一個同事（救護主任）數人數，數錯的機會很小。消防員阿Sam（化名）即使現場只有一位救護主任，數錯機會依然較少，因為每一家醫院能接收優先病者會有限額，如果數錯數會令醫院不便直言點錯數是「大錯誤」。

完整cctv

得幾丁友都會點錯

各位記者幫幫手

大佬呀你唔好咁癡線啦

記者幫手整理疑點聽日問呀

消防處 希望你地唔好同流合污

都話每個R 的傷者都會有塊牌掛住, 咁掛咗6次R定3次R, 有咩可能會錯

我覺得佢暗地提哂水

記者朋友記得問

咪弱智啦ok?

公開cctv 還警方及消防處一個清白

做乜成日幫人扣帽子？
又話人冇做過大公司又乜乜77
狗眼看人低？
講野十足黑警 自己諗乜就當事實

紅色咁嚴重都可以數錯 仲要相差3個
請問紅色傷者點樣自己走動

3個重傷，數到6個，即係：
每1個傷者數左2次 or
1個傷者數左3次，一個2次，1個1次 or
1個傷者數左4次，另外2個1次

面盲症定點？

915 銅鑼灣 遊行

大佬人命黎架
你話睇錯 救唔番sorry得唔得啊

要荔枝角站cctv，要理大cctv，咁多屍體發現都要cctv證據！

人都比黑警打死左仲點向救護人員要求協助

同埋救護醫傷者 係會寫牌仔 填表
點有咁容易數錯 現家幾百個傷者咩

依家懷疑你同警方串通啊！
6個變3個！其餘3個去左邊？
你話數錯左就過到骨？
紅色傷者自己會郁到？不良於行又點可以喺某處重複點算？

10隻手指都數得哂
數錯 用埋腳趾啦
我唔明數得錯嘅理由

交cctv出嚟 我哋自己睇得嘞

對於外界關注消防處救護人員當晚抵達太子站後，需要近三十分鐘才能進入站內為傷者進行初步評估，本處發言人指這是由於警方在現場表示太子站當時有暴力事件發生，因此我們的人員在進入太子站時亦有需要與警方先作協調。

係咪間接承認咗關站後黑警毆打示威者
因為個個已經被制服
只有黑警可以毆打人

其實你都預左架啦
唔通你預期消防大sir 記者會果陣回應話
無錯 d 人係克驚殺左 至於詳細情況我地交番比驚方

9.29 美國20家人權機構發起 Anti Chinazi

勿忘612 721 811 831

黑警 填命

你地係殺人犯 強姦犯 恐怖分子

915 民陣遊行

【民陣：正申請 9.15 大遊行】

推當時執行識務個人出黎囉

日日都好肉緊 日日都係咁答

拿 消防
香港人一直敬重尊重消防
唔想一鋪消袋 請講人話
記者問咩 唔該老實回答

算夠數啦

咁梗係有消防人員 暗地比佢架啦
唔通佢自己入去拎咩

記者開行火問爆佢地啲高層
佢地無開過幾次記者會無啲狗咁無恥住
你地肯chur一定可以chur到自相矛盾&真相出黎架

公開 cctv 我吔全部人一齊數囉

為咗啲Condom
輸晒啲信任
值得咩？

612
721
811
831
新屋嶺

10個點錯1個就話啫.
10個點咗7個? 1/3? 當人白痴呀?

消防咁好聲譽
只係衰過一次玩屎眼
唔係諗住一舖清袋掛

消防處 希望你唔好因政治問題包庇黑警
我只想講 淋病有心拉埋你地落水
淃入黎個政治漩渦 因為你地民望夠高
希望你地臨崖勒馬

紅色冇可能錯啦屌

希望毛ee仲有其他料

點解仲係死不悔改同黑警狼狽為奸?
做人真係咁難?想將一直儲到既光環一晚消失?

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

佢自己都繼續否認
咁聽日仲開乜春野記者會呀

公開錄音呀屌你老母

6個嚴重點樣點錯數？

係咪想講果3條友爆晒頭斷晒頸周圍跑所以 點錯？

點解會有人期望有政府部門幫我地
基本上全部政府高層都係共產黨走狗黎，肯發聲嘅都係一般公務員，管理層根本係同一條水出

張相已經可以解答到你，改足4次咁都無問題我真係話你好野

前線都可以睇到

紅色傷者可以隨便移動仲係紅色？

都係果句啦 嚴重傷者點L樣轉換位置阿？嚴重係行唔到架大佬

真係過咗太耐. 而家拎出嚟都唔會可信.
721嗰時好似係第二日就即刻就交片出嚟

屌你老母人地成份嘢就係逐點質疑你一路以來嘅說法 你個聲明就重複翻一次你堆廢話

咪撚開press con啦反正來來去去都係果啲

真心一直好敬佩消防員上一次牛頭角迷你倉嗰陣真係對每一個消防員致最高敬意

希望有mon post 既消防員唔好同黑警為伍講出真相。

人命黎 咁簡單都數錯
一係盲 一係講大話
盲既都請？
咁淨低講大話囉

要澳洲citizens先填得定點？

作咗成個星期啦bo

份野唔係堅既話對家實出聲啦

講大話

10個都有得錯？
小學生都唔會錯啦屌你老味

就算係都係高層問題，我會繼續相信前線消防

當晚最終在現場需要救護服務的七名傷者，全部經一列特別列車由救護人員護送到港鐵荔枝角站，再由候命的救護車分別送往明愛醫院及瑪嘉烈醫院治理

啲圖邊度有？

如果林鄭真係要
到消防簡咩？

6個紅色傷者
變到
3個紅色傷者

消防先數到6個
之後
黑警最後話得3個

其他嗰三個紅色嚴重受傷嘅
去咗邊?
係咪死咗!

3個嚴重都數到6個嚴重
你都幾勁喎消防佬

重覆等於冇講過

死左咪表示唔到雖要協助囉

又將個波回傳

班友應該mon緊post諗點拆

屌講返人話同個真相出黎 我地點都唔會割
消防員黎架你地 咪撚做埋啲底等狗嘅野！

呢3個月，消防同救護點做嘢大家有眼睇
前線個班真係為香港仆心仆命
所以無論聽日消防嘅高層代表講咩都好
要記住
只係坐向office嘅個班仆街高層搞事，同前線無關

再睇下《立場》嘅分析，你會見到前線個班係點到9至10個傷者，但係有一個係流動指揮車嘅指揮官擅自更改傷者人數，呢條友好有可能聽班狗，甚至係幫政府做嘢

所以大家唔好咁易俾人分化到，向鬧班前線消防同救護之前，唔該大家諗返起佢哋呢3個月係點幫手照顧大家

呢3個月，班狗一直好妒忌佢哋有光環
大家千祈唔好比啲不懷好意嘅人分化到我哋

係咪想步狗後塵俾人屌數數都唔識？
+/-1既誤差我接受
一直9-10名傷者當中6R會sharp cut到3R?
Critical傷者可以數得錯？

聽日啲狗又表演毅進計

死撐!
佢可以做既野係公開哂所有資料，唔係選擇性披露，雖然都可能做假，但好過冇

講埋同一堆廢話，又係移動傷者
紅色點移嚟移去，會唔會係6變3差咁遠

前救護員話你知，在大型傷者事故中，指揮官（呢個case係PAO做指揮官）報返幾多個黑紅黃綠之後，就無可能再數錯。因為顏色牌仔已經掛在傷病者身上了。除非傷病者唔合作，自己除低咗，或者自己離開咗，否則數字唔會改變。

其實全港既行業都係咁
前線仆心仆命，但高層有8-9成係垃圾黎

其實冇答過野

集中推831太子、915維園見！
建議用831做切入點，以質疑口吻廣傳915文宣！

全部人 俾班警察 拘捕曬
點亂 ?? 亂乜撚 ??

叫佢放d 片斷睇下 果段時間點樣亂
第一次記者會 經已有被捕人士 話全部 制服曬
全部坐曬係度

叫消防自己講下見到點亂

當救護指揮官安排了七名傷者在月台上接受初步治理、分流及集中於一個地點處理後，沒有其他人士向救護人員表示需要協助。

緊係無其他人啦 死撚左比班狗收埋左啦

記者要問重點, 點解程序可以錯哂, 點解要聽警察安排運送傷者

我信見習救護冇數錯人

消防唔係好人黎嘅咩

點人數時會在傷者身上做標記，根本冇可能點多左
除非真係離開左

藍多過黃

於太子站的初步點算傷者數目與最終送院人數有別，本處重申是由於當時站內情況混亂，傷者分散不同位置，其位置亦時有轉換，本處人員在初步點算時可能有重複計算部分傷者。再者，當救護指揮官安排了七名傷者在月台上接受初步治理、分流及集中於一個地點處理後，沒有其他人士向救護人員表示需要協助。當晚最終在現場需要救護服務的七名傷者，全部經一列特別列車由救護人員護送到港鐵荔枝角站，再由候命的救護車分別送往明愛醫院及瑪嘉烈醫院治理。

因為死左咪時有轉換，開頭6個紅色，原來死左3個，消防咪話死左唔係我跟開，唔該搬去第二到，呢到係傷者分流，唔係死者分流呀。

分完流問完黑警仲有冇人要救，黑警話要救都比曬你，其他直入黑車，咪叫現場需要救護服務的七名傷者

屌你老母公開CCTV咪一清二楚囉仆街

有暴力事件發生都係救人優先啦，咩先作協調呀？如果係火警又係咪要30分鐘協調先呀?

dllm 3個紅同6個紅差成倍
用手指數都數唔到錯一倍啦

再者，當救護指揮官安排了七名傷者在月台上接受初步治理、分流及集中於一個地點處理後，沒有其他人士向救護人員表示需要協助。

冇講到當時總共有幾多傷者在場，只係強調安排咗7個需要治理。

呢份稿同之前記者會講嘅有咩分別

點解用地鐵送去荔枝角都無答到

消防已死

重要係得紅色嗰啲有移動...

超級核彈

港鐵自己出

//當救護指揮官安排了七名傷者在月台上接受初步治理、分流及集中於一個地點處理後，沒有其他人士向救護人員表示需要協助//
可唔可以咁理解：有無重複點算？可能姐，再無其他人士需要協助？都表示唔到......

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

毛EE未拎到份文件之前消防已經講緊大話
所以之後只會一個大話冚一個大話

此消防不同比消防

出嚟依d 係坐係最上面，唔會講人話果d

咁你可唔可以講下點解傷者位置會移動？
人地毛姨都講埋唔合理
呢點唔見你應下？

高層搞到名譽掃地

一句可能數錯就想算

Dllm

屌你老母應左d咩

消防：點解個火頭落左到我度

依家先嚟話點錯數？
仲有 點錯數無問題？

根本無回應過！

831傷者證實冇死人

on9，知唔知點先叫fc🤡
1.未證實佢係咪831 七子之一
2.佢未必知道哂所有嘢

7條友都點算錯誤
咁市民交稅有無得點算錯誤

記者記住所有提問要預設死咗人去問

點解中間10變7個update 時間會咁耐？

傷者red class 點樣被移動？

派咗既顏色牌總數幾多？

救援當刻有無發現暴力事件？

你躝開啦，P牌仔

小明小強小文小李小路小武，你地上星期先話你地老豆做消防，點解今個星期全部轉晒做入境處？？

大家要睇立場果篇報導，綜合左現時所以資料

重點： 前線消防/救護上報左9-10個傷者，但冇落前線嘅消防指揮官改為7人！

點解呀？

因為重傷到冇反應 點求助 你老母

已經死左既烈士梗係向唔到救護求助嫁啦，個屍呢屌你

又作故

記者朋友呢度呀